段崇智俾藍絲用email轟炸！！！要反攻！！

段校長雖然之前俾人係咁屌段狗
但睇下其他U 校長既態度
證明左佢地先係狗！

人地都難得頂住輿論壓力自己出左封公開信
講句公道說話係咪應該支持返佢呀？
支持完你地之後要俾人屌到跪低，係人都心寒啦！！！

同埋，我唔信我地人會少過啲腦便殘！！

日task：
每日send一封email 花式撐段校長！！！

email：
alumni@cuhk.edu.hk

推

自推

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

推呀 保護段皇爺
佢做緊岩既事 唔可以狂比人踩
大家幫幫手

推下你呢個回post黎推post

啱呀
做啱既事都無人撐
叫人地點有勇氣企出黎

pish

段崇智校長就黎跪低頂唔住藍絲壓力

想各位中大人幫手做一件事

相信大家都見到段崇智校長同學生對話出公開信之後受到好多藍絲攻擊
日日校友處同公共傳訊處都收到電郵比藍絲批鬥校長
之前各大院校校董會仲出埋聯署 689又出埋聲 擺明針住校長而黎

‼如果大家唔想校長跪低 麻煩同我一人一信寄返去中大支持段校長‼

校長幫左同學 係時候到我地幫返佢啦 手足做野啦!
八大院校得佢一個夠膽出聲 唔通你想中大將來變成其他院校咁樣?

電郵：
1. 香港中文大學傳訊與公共關係處 cpr@cuhk.edu.hk
2. 香港中文大學校友事務處 alumni@cuhk.edu.hk

就有關香港中文大學校長段祟智教授發表公開信之意見

敬啓者：

近日香港社會紛亂，政權與執法者的不義行徑罄竹難書，香港市民亦因其暴行而蒙難，不少義士為守護香港的民主、自由、法治、公義而身陷囹圄、血濺街頭，凡所見所聞均令人痛心香港何以因在上位者之暴政而淪落至此。

早前，香港中文大學之學生於公開對話會上直斥警方濫用私刑、不依法理規章行事，並因而遭受不人道對待，所作之指控情節嚴重，聞其言者無不同情同學之遭遇，部分警暴情節更激起心底之義憤。然而，幸得當日段校長仗義執言，以同學之福祉為念，其公開信中所言情理兼備，但卻不幸遭受來自各方之攻訐，更有無恥之徒身兼高位而大放厥詞，指斥段校長入錯行云云。因此，本人特意來信以表達對段校長支持之意，更昐望校長能繼續秉承學者風骨，為學生主持公道，繼續協助學生與行政機關周旋。

本人於中大就學之時，尤記得校訓「博文約禮」之涵義，知識深廣謂之博文，遵守禮儀謂之約禮。段校長乃是國際權威生物醫學科專家，更是少數能將生物學與工程學成功揉合的科學家，其知識之深廣無容置疑；更為難得的是段校長能於社會一眾權貴噤若寒蟬之際發聲秉持公義，此乃允執厥中、高風亮節之舉，更是對「禮」的躬身踐行，可謂以身教教導同學校訓之涵義，乃是優秀教者之所為。本人殷切期昐香港中文大學在段校長的帶領之下繼續以保存與發揚傳統的人文精神為念，實踐一眾創校先賢之願景與使命。
此致
香港中文大學傳訊與公共關係處∕香港中文大學校友事務處執事先生

校友/同學
（你個名）啓
二零一九年十一月X日